點解同其他兵做到朋友，但我唔得🤔

恭喜你
你是特別的一個

因為你連兵都不如

因為你係佢條仔 但佢又係我條女

因為你個名痴撚左線